點解可以搶閨蜜嘅男友咁無恥？

其實係old news，但真係唔明佢兩個仲點訓得安樂？

有冇絲打有呢種經歷？
講下點解會咁過份？

個老母仲要包庇個仔，件事到依家不了了之

大陸新聞

連登仔: 兩個都係貪錢臭雞

閨乜春野蜜

劉嘉玲 曾華倩
不過我覺得最神奇都係胡杏兒同李詩韻
講真男方無恥d啵玩朋友丼

閨你老母密

閨你老母
密你老母啊閨蜜

敢問有咩問題？

傻鳩

智障亂鳩咁屌

識揀一定要曾華倩

唔明講「閨蜜」兩個字有咩好反？

推

你話閨蜜無恥有冇諗過點解條仔管唔住自己，愛你？當你係雞咋

香港一直叫開姊妹

夜總會小姐咩，姊妹

查實有咩好接龍

響呢件事上，條仔當然冇所謂，兩條女對佢黎講冇連帶關係；

但明搶自己好朋友嘅另一半，就算係男人都會有「勾義嫂」罪名，死罪黎

閨蜜係支那文化？俾證據啦

一班文盲，一個柒就全撚部跟撚鳩住，好似有撚得分咁

我唔信本土導演黃真真會用支那語做電影名，小學雞快啲黎駁嘴啦

On9 仔想誤導小學雞就得，明眼人就知你亂鳩咁屌，正垃圾

我正大光明洗怕，反而係你身有屎就真

Block咗上面隻小學雞先，大家可以繼續正常理性討論

想象唔到搶人男人嘅女人個心態係點

相信好多巴絲做緊呢啲仆街行為唔敢入黎回應，一係就亂柒咁屈我講蝗語，成班無賴想搬我龍門，正癈物

男歡女愛 霍公子做錯d咩

睇下主題我問咩

我見到佢屌得啱喎
利申：明眼人

只可以講
大陸嘢對香港影響好深
先唔講閨蜜兩個字
有啲人會話打的 的哥
呢啲用語係香港人常用
小三呢啲係約定俗成
我想講
如果你唔知自己用梗蝗語唔緊要
有人提你就虛心少少
唔好一來就發爛炸

大陸狗死番去大陸網站啦

On9 仔學人發表偉論，叫你俾出處就依依哦哦，的哥小三撚唔知係蝗語咩，我講緊我個主題呀，搬我龍門就代表有道理？

冇point仲係死要吠，狗都不如

可以講返主題未

俾班傻鳩誤導仲矇撚盛盛，明眼人？哪來的自信